其實歐盟班友係要認識六國論

唔知有無巴絲真係翻譯到，仲傳到出去
就算點醒唔到，都可以喺最壞情況吓，鞭9班奶共友屍

以下部分 亂譯

The Six Countries perished not because of shitty weapons or stupid military tactics but their idiotic choice to bribe Qin with their own land. Bribery weakened them and destroyed them. "Hello, Six Countries disappeared one by one all because of bribing Qin, huh?" "Well, countries that did not bribe Qin also perished because they have lost powerful allies and could not stand on their own feet, so I say the choice is idiotic okay?" Except conquering lands after victory from battles, Qin gained a lot from being bribed, small to say tiny villages, more to say key cities. Actually Qin gained hundred times more lands from bribery than war. It's obvious that what Qin wanted most, and what Six Countries worried most, were never in the battlefield. Poor ancestors fighting so hard for a tiny bit of land and their fellow grandsons did not give a shit, giving them out as present like they are some sort of shitty grasses. Today I give out 5, tomorrow I give out 10, for God's sake I can have one good night to sleep, damn it. Tomorrow I wake up, Qin soldiers are here again, dang. Lands are scarce, but Qin's agression is infinite. Who gave him more lands, he fucked that loser harder. So why do we need war? The consequence is doomed. When you perish, the reason has always been there, idiot. Someone said, 'feeding Qin with your lands is like putting up a fire with woods. Well, it makes sense.

後面好長，留待有興趣嘅巴絲接力

推

佢哋覺得係秦國身上賺緊$,秦國只係滲透又唔係打仗無切膚之痛

其實見到班友咁奶法，真係好難唔嬲。
大佬，沙士嗰陣又係靠香港七百萬人頂；依家中共要做世界霸權 又係我哋香港人去頂....

衰啲講句，假如我哋頂唔住，就好似武肺咁，歐洲班友一定蝕得仲甘過我哋

翻譯得不錯

謝謝欣賞
玩吓之餘，都好想拉返近同外國人嘅認知距離。
喺我哋角度會覺得呢啲利益係糖衣病毒，但佢哋可能真係唔當一回事

你譯到個意 但鬼佬睇可能覺得無頭無尾1999

真係盡力試咋，睇睇拋磚引玉有無人可以整個簡單易明版，等啲鬼佬唔好再「弊在賂秦」

Qi people didn't taste Qin, and the five nations moved, why? Do not help the five countries with Ying. The five nations are mourning,
Qi is unavoidable. The king of Yan Zhao began to have a long way to go, he could keep his soil, and he would not bribe Qin. That's why Yan is a small country
Then he died, and the effect of Sri Lanka's use of troops was also. Zhi Dan, taking Jing Qing as the plan, began to blame. Zhao tasted five battles in Qin, two
Defeated and won three times; after Qin struck Zhao again, Li Mulian did it; Humu used the accusation and Handan as the county, but he used it
Martial arts do not end. And at the time of the death of Qin Ge at the Yan Zhao Department, it can be described as a solitary intelligence, defeated and defeated, sincerely not
Just enough. Xiangsang the Three Kingdoms love each other, Qi people should not be attached to Qin, assassins can not do, the good will be there, the victory
The number, the reason for survival, when compared with Qin, or not easy to measure.

一句What did you guys learn from Munich Agreement?搞撚掂

歐洲佬肯定明

北宋同南宋一樣賂金蒙

歷史係無任何教育意義